以前黑死病都撐得過去 無事既

中世紀死5,6成人咪又係復甦番晒

你就係果56成